暗戀同事三年 以為終於得米

話說我番左而家間公司兩年
同班同事都算係幾熟
其中一個幾靚既成日同我食晏同埋分享自己男朋友
就係尋日放工個陣我見佢悶悶不樂
我就好似平時笑騎騎咁問佢

我：
佢：

我：做咩死老豆咁樣，今日放工搵男友啊？
佢：唔...

講到呢度已經覺得唔對路
點知話口未完佢已經喊左出黎...

我：做乜啊...
佢：我散左...
其實我鐘意左佢好耐
難得有個咁既機會
我即刻鼓起勇氣講：其實 我鐘意左你好耐
點知佢好似完全唔意外
剩係笑笑口望住我話：不如 今晚上你度？
我個一刻即刻諗，衰豬，原來咁向左走向右走淫
即刻應承左
就係咁我地就過左既激情既夜晚
詳細唔多講

今朝我地重一齊番工好開心
點知岩岩我係公司廁格柯緊屎個陣
忽然聽到隔離廁格傳出佢把聲
佢：bb,多謝你肯同我復合啊
聽到呢度 我已經嗚一聲喊左出黎
但我唔可以比佢聽到
我只好上高登開post....

隔離廁格？樓主gay，恥笑開始😂😂😂

Gay

出6c信告你牙😨

新文（好似係
今次明顯左少少 可以繼續加油

唔錯

我：
佢：

呢兩句有咩用？

50分

高登開po?
ching去錯壇喎

零分重做

睇標題已經諗到咩事

新文

夠

gay post, 負評

又一條死基佬

睇咁多次笑咁多次

係都係睇username啦

咁果晚你地每人射左幾多次

屌 冇睇名

冇屙尿背影咁高汁

入咗公司兩年 點暗戀同事三年